男朋友想我幫佢買bra..

但男人老狗通常一入啲賣bra鋪就畀啲女sales睥到實，上網有冇得買

重作0分